好明顯是賤種蝗轉移視線

利物浦市警方表示，正立案調查部份球迷在歐聯決賽後，發出針對卡利奧斯的死亡威脅，其中包括意圖謀殺其女兒，希望其兒子癌病而死，以及希望其全家死亡等。警方表示會全力追查。

呢d話唔係人講

賤種咪又一擔擔
咒球員斷腳死全家

賤種有冇講YMCA牙

？？

蝗迷多謝佢都黎唔切啦

仲有俾isis射死